【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (11) 力圖愛家瑜bb

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

中意魚仔

睇錯we are the ladies以為係BL劇

LM

【🏐《男排女將》力圖賽前熱身Facebook Live🏐】

LM表白暖男Bobby

方丈演技獲Stephy認證

肥仔

好驚爆電話

Jer

啊JER唔好再講啦!~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唱歌又掂 演戲又掂 點解阿jer咁完美㗎

平行時空

Jerb

jer要quit

有陰影

又亂講嘢

KOL阿神解答會唔會公開IG未

套劇有啲脫離現實
有stephy做教練作為一個男學生真係病住都去練波

係咪10:30會答問題

你幾多歲呀？屋企有無人呀？

開波

點解你咁遲先識我嘅

佢飲多咗姐

開波男排!!!! 10:30繼續FB LIVE

LM支持Bobby

credit神徒joma

今晚live

On the way!

力圖首戰！開波！

總共幾多集

20

真係有人可以早過個鬧鐘醒？

波波波波波波

high大咗

好緊張啊

一直以為stephy一個人住

我

我可以

Chance

kayu阿爸阿媽對白仲多過chris 1 2 3

第一集就俾啊媽叫啦

平時慣咗一個時間要起身嘅話真係會

一時時得

200蚊叉燒

佢老母初戀情人就係佢老公

雷SIR

佢老母好似第一集已經有出

響到個鬧鐘唔響都未醒

以為2.5個個食叉燒

諗起雷蛇

我都想食

雷sir rip

雷sir

RIP雷蛇

力圖首戰加油啊

Jeremy

又俾人cut 3

背飛！

jeremy 好慘呀

佢3個終於有野講下

斬大舊叉燒

雷sir RIP

Jeremy 個樣好怪

Chris 3第二句

chris3今日3分鐘就有半句

聽左佢十幾年

雷sir掛念你

肥仔係setter 咩？

雷sir :後排攻擊

咁大諗頭

叉燒師

娶Model

仍然保持微笑,頭先笑得大咗㗎喇

見到mirror 大部分都可以上鏡
唔係做mv陪舞員

就感動

Chris3第二句

後備setter

黃金幾開心

注意 阿神女朋友要出場！

黃金sir望家瑜個眼神

大明星笑鳩小明星

黃金sir做背後既男人

換衫條仔

後排2.5攻擊

想知邊個

男排變 美男gel頭？

娶家瑜得啦

消防員

成班矮仔

會有一堆人答你

日向肚痛

好似雷 sir 又有料又盞鬼真係買少見少
rip

同日向一樣肚痛

我
我訓覺前會計左自己可以訓幾耐
eg: 而家12點我要6:30 起身
咁我就會同自己講可以訓6個半鐘
然後我個腦就會識得6點半前醒定

阿檸

第38屆??
我有冇睇錯

爆石

call條女嚟觀戰?

睇佢輸?

再入啲

係廁所門口一定遇到人

Tiger屙屎都屙得靚仔過人

呢班騎尼怪

唔準你咁講

Tiger做得幾好喎

以為自己點解同一句野出左2次

屌波衫number都係 1 2 3

啱啱屙完屎仲係廁所深呼吸
係咪唔識野架

無人答

LITTLE

CHRIS 1要拍片?

特價零食買三送一

我媽：點解石修個仔好似仲老過石修？

好撚正以為有肉睇添

pizza lo又幾好

推走咗阿檸

南亞仔咁多戲份

啲痴女未出現

阿里仲要出黎架

國際球迷

南亞勢力啲對白仲多過Jeremy

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

wtf

邊個準你攬呀神呀

阿里又幾過癮

.....

有得攬！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好豬..

恐龍妹

南亞仔對白多過Chris 123加埋

呢班女好好恐怖

面

神女友出場

嘩，珍禽異獸

班阿嬋咁

lui朋友

有得錫踢

乜水？

啲女豬到呢

錫面
呂爵安！！！！！！！！

仲錫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

斯斯文文學生妹

南亞仔應該後邊仲有好多戲份下

呂爵安多fans係好撚正常嘅事

暴龍站姐

錫面

屌又公開處決

豬到

班女想點
Poki扮女仲靚

Viutv係咪冇靚女？

班南亞仔幾好笑

班中佬好正

錫錫師

豬扒

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

靚女啲frd都樣衰 係真㗎

比番個正評你

肥仔講乜9呀
講咁撚快

cls力圖憑咩睇低人

原來你講緊爵屎

南亞仔仲有戲份

唔通搵一姐同大波6C咩

女朋友對白仲多過chris3

啲friend好樣衰

屌 駁唔到

立即輕敵 得咗

有個黑黑地幾大隻

律師幾時出

一班阿叔波

33豬扮女

唔叫佢加入

Edan =little 流川楓 自帶啦啦隊
Ian=little 三井壽 自帶（男）啦啦隊

通常咁樣就係輸硬

打到上甲一 場場咁鍚點搞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個位唔係不嬲 Kathy 仔做

啲中佬姿勢一睇就知有打開喎

啲中佬個樣好正

分手啊！！

少林足球

會唔會分手

屌，好撚少林足球

等睇慘敗

呀叔對中學雞

個長毛呀叔好劉以達

Pizza lo幾好戲

係街睇 嬲到叫左出嚟

阿叔隊

呢啲女好快飛啦排球緊要啲

全部老嘢

班女似襯班大叔多啲

友善既眼神 整齊既制服

輸咗會唔會分手

中老應該好勁

律師又做第三者？

想奶

啲阿叔係老江湖黎

召喚拜登圖

Stephy做呢個角色真係好fit

真係好有教練feel

一睇膚色就知打開波

跌個士巴拿出嚟

Jer做老公
193做男朋友

分手
呀神專心打波 無心戀愛

黃金同家瑜幾時一齊呀

會唔會阿叔大炒little man

33豬係我架

內哄準備

鬧交鬧交

先被破處

似有料

皮皮做SP

垃圾

你點打波㗎

40

全劇終

輸一分就咁嘅樣

…

盧文達呢？

正呀

屌你老母第一球就柒

我完全可以感受到呢份誠意

黎錯場

孿毛嗰個肥佬

咁渣架

出晒大絕咁款 但輸撚咗

南亞仔 同班中佬仲好戲過d主角

下集chill club 正呀

班女好柒

完全冇逼力⋯⋯

身高問題

點解無人cover架？？？

南亞好多戲份

兵既野...

我全都要

一定要睇

3b係我架

家瑜正過班女啦

輕敵丫

固定嬲嬲準備

大家想

家瑜飛咗條仔多啲 定
阿神飛咗條女多啲

Lam 仔唱歌幾掂

班阿叔其實幾好波

我估呢場-6贏到
但固定嬲終於要面對現實換位

肥中佬好正

大腦Bobby好charm

真

代答：why not both

又要嬲啦又要嬲

點解係老虎做隊長 唔係 固定

每次見到林德信成碌木咁企喺到唱就覺得好好笑

同意

抽籤

應該跟住ian會打到對面仆街

發覺搵佢係aga本身呢首歌MV係有佢分

固定要嬲嬲了

阿里係第3男主角

因為成日嬲

猜輸做隊長

又射哩眼又CG，第一球就被欄死

有冇人cap固定軒個嬲樣出嚟

力圖成員從此一蹶不振，不再打排球；
家瑜男友返嚟求婚，家瑜從此做少奶奶。
全劇完

份*

飛Jessie

不如搵埋佢入隊啦

冇人做follow

lm

佢好好戲

感情問題一律建議分手

咁都好，固定做埋隊長太多戲份
分d比老虎

一齊飛然後一齊算啦 心很累

之後魚仔同阿怒一沉不起，南亞仔出現，怒罵你兩個係咪男人黎架，我聽日就返科威特同薩達姆搏命

阿里係隱藏boss

搵班南亞仔入隊 我怕成隊走一半

阿king又嬲...又要loop返第3集喎咁

對白仲多過3個Chris

日日望住顧定軒就好似幾年前睇CCTVB跳躍生命線個何廣沛咁
又煩膠又單一語氣
睇佢好似睇兒童節目咁

咁唔stable 點做隊長呀

佢地樣都好似

邊個律師？

有佢係到唔驚冇pizza同冇場打ball

Aga 以前d mv 咪佢做男主角

佢地連下手都慢慢練
仲要冇自由人，係差d

屌，炒per

Shirley Sham

分手啊！！！！

條女就黎要飛啊神

第一場就輸就好睇囉

希望就算贏都贏得合理啲

快手

條女又幾正

條女咁快閪面

女朋友做咩

條女個樣唔順氣啦
分手！分手！分手！

分手！

睇嚟要分手了

女友西面了

你識唔識打波㗎

分手！！！

阿里係 造星4 大熱

條孖辮妹好似幾大波

閪面喇 分手喇

跑到bobby隻狗咁

冇食飯咁

一齊講 分手!分手!分手!分

條女放過Edan啦

又老又肥

家瑜都要學做教練

分手呀

頭先仲壓落阿神到

固定軒（未嬲）

懷疑校隊都勁過佢地 其實點解佢地中學生唔打校隊

賭俠

肥佬

跑到bobby成隻狗咁....

真係狗名嚟

咁後生就咁冇活力

因ton

AL傷咗都仲打

所以咪打到咁屎波囉

造星4係咪玩不同膚色

安排返集阿里為左加入同成班同鄉嘈交
跟住兩邊冷釋最後比阿里加入

點解肥仔要做後備

冇力嘅力圖加油

Alton係時候要爆句金句出黎「xxxx」提升士氣

阿叔好似真係識打

老竇

老豆

因為唔同學校

係咪阿爸黎

班阿叔真係識打架wo

廢事俾人話racism

出聲呀

老豆都黎埋

水腫

係

阿爸

光頭叔好搶鏡

r柴

Anson Lo都撻Q

diu

魚腩都唔一定廢

咁都唔換人?

ansonlo傷出，南亞佬入場

換人啦屌

點解唔換人

成班垃圾

固定又急屎樣

Bobby係咪唔掂了

搞唔掂

Bobby傷咗

做咩唔換人

黃金真係好男人黎

黃金兵好享受畀stephy打

爭2分咋喎

點追

肥仔出場未

屌9黃金兵依下好港女

換肥仔落場啦

原來班呀叔先係真正高手

條女瞓覺定睇波啊

係咪有新戰術

開技啦

平時就牙斬斬

啲慢鏡唔好睇

邊個唔想

點追

企錯位

得返1分

南亞仔好q

固定軒好似食咗k仔咁

固定嬲想點

Chris 123 Ready

月巴

要咪要輸

屌

固定都唔企定

好廢

完了吧

到底做咗啲咩

隊長發緊夢

醒少少啦

點解唔一早換人呢

企定軒

都唔出盡力想點

Ready但冇得出

成班發緊夢架？

完

全劇終

力圖

屎波

今屆輸波出局

下節返嚟...一年後

再戰！

做乜柒

完咗啦？？？

南亞勢力個樣

廢過第一集

pizza man個眼神好撚有味道

鬥波啫
食錯藥呀咁膠既

啲教練係咁
換人名額攞嚟擺㗎咋

力圖進步

班女走咗

啲女即刻走人，現實到

你哋識唔識打㗎

懷疑換咗人

月巴好波

對面啲真消防

阿里心諗屌仲買左外圍撐佢地

下我冇諗過真係輸
係咪要等下年

叫班女嚟睇自己柒

阿神係咪輸波要比人飛

南亞仔：你班中國人係冇用㗎

完

下星期同一時間

請收睇下套韓劇

睇左pizza好有味道

黃金

咁就唔係little 啦

唔好掂家瑜呀核突佬

下輸咗？

咁就輸左啦

黃金sir

輸都好正常中學c grade是但執隊都勁過佢地

男友 vs 黃金兵

條仔唔襯Stephy lor

咁就淘汰左

下唔係老豆

劇終

敗者復活

去打聖誕節腕！

阿叔打左十幾廿年
開波都開死你

南亞仔都打得好過佢哋

Jeremy好靚仔

係咪消防男排果隊

stephy即刻比人插旗

輸左場波 輸埋條女 值得咩

第一集連正隊都贏到
依家連阿叔都對輸 合理咩

解散算喇

21-6

牙里：好彩無買

又
哥哥 哥哥

值

點解21分就贏左

檢討下啦
咁渣

真架?!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全套劇得5集咁就完就好睇囉

成班廢柴

青春熱血劇係咁㗎啦

係咪搵蛭魔打救佢地

南亞心諗：我上場都唔會輸啦

大結局

睇完暖男爸爸之後成日凝住佢係gay

淘汰？
要等下年排男排女將2

E+ 21分完 唔係25

仲廢過第一集

一開頭點解會贏到翔鷹

以條女個樣嚟講 值

方丈好珍惜對護膝

資格賽 好似係

居然無人用粗口叫佢地執柒佢

阿叔食鹽多過你食米
好似係

喊出黎

固定嬲今場無資格嬲

有校巴

有車接送

將軍澳？

會唔會係咁

有冷氣先識打

幾靚啲 shot

Jessie做得好正

資格賽黎

完全無比賽嘅氣氛

一開波咪講左計21分

明明第一集都冇咁廢

你頭先無睇?
Stephy 咪講左資格賽打21分

嘩仲有van仔搭咁富貴嘅

多謝收看
請期待 男排女將2

有冇對面班大隻叔叔特寫

租車唔貴咩 就地解散咪得

咁好服務有隊巴

死亡行軍先啦

輸左仲使唔使打???

租小巴咁有錢

第一集好似你梯隊加一個正隊

cls

直接解散啦

得魚仔仲有心打咁

上次打自己同學好兇狠架

王道漫畫都係 一定要輸下

阿叔可能都係甲一

啱啱魚仔好cute呀

(黎負皮我啦！）

家瑜係太子女

終於唔係volvo

屌你 要波就大聲啲嗌出嚟啦

打贏正隊輸比阿叔

笑死

高晉

點解傷咗都唔換人

對面都係梯隊+一個甲一

輸左仲有專車坐?躝啦垃圾

佢條仔好似塞家瑜入去咁

阿里幾投入

佢條女已經成班入面最好果個

起碼出下力先啦

阿叔心諗今次終於入

So rich

啱啱打嗰隊

光頭同剷青都係

係咪去bbq

5000夾一隻雞

等咗幾年

夾番黎

Edan值得更好

我哋利威特人連屋企都冇埋呀

陳子豐唔睇個髮型都幾似夾帶

以為條仔求婚 嚇死

真。妹。豬

夾5000yen

Stephy笑返
四舊水抵撚到

foul嗰班全部梯隊黎
另外嗰班入晒正隊

租車好平姐

肯定冇叫職員擺位

黃金sir
快啲搶咗家瑜

我都以為

咁嘅業餘波仲有隊van

第一集5打5

可能係第二條女嘅

有海妒忌天妒忌嘅高晉

咁一定係魚仔佗衰家
叫返翔鷹part開嗰個矮仔返嚟先

乜嘢女朋友呀分手未啊

仲約女朋友

輸咗波幾時分手

我都...

隻雞唔似真係送俾佢喎

魚仔真識食

Jeremy咁都畀人cut

啊檸唔肚餓 molamola

黃金好慘

又Pizza不了

黃金sir應該毒撚黎 成日有錢請人食野

屌 jeremy 又得兩個字既對白

仲有得約女?

唔怪得之第一場就輸啦
場場贏要租車幾乸利

Jeremy又比人cut咗句野
係唔係遲啲會爆seed叫人比佢講野

黃金真係keep得好

成班都垃圾黎留阿魚一個就夠

去食爭鮮咋

力圖矮家嘅心情同造星3班參賽者要投隊友走一樣

石修個仔真係做得幾好

男友夾公仔比Kayu
之後到Kayu夾條仔

ian個樣算唔算犬系

輸咗仲有得食
黃金sir

今集暫時：1句半

屌卓腎好撚得意點算不行了

咁多年黎打過d比賽，等係深山搞果d會有包車，但會幫名費貴返

黃金sir x 魚仔

係壽司喎唔係咩

我都估到魚仔會話食

係忠犬咁

黃金幫埋家瑜湊仔

Chris 3第三句對白

屌

呀叔可能每年都遇個屆冠軍先輸

次次都比人cut

第一次打比賽輸都好正常

當年打出面D籃球聯賽 第一場俾人炒20分
打完咪又係嘻嘻哈哈去食飯

有幾多條女

咁都啱呀？

去食日本野之後見到家瑜同條仔

朋友你返印度食蕉啦

我唔信屯門得爭鮮

bin到分手為止

第一個燒消防局嘅消防員！

如果冇咁多負面野 我一定做佢fans

食壽司

臭雞黎

過咗一晚就沉淪

魚仔係咪因為仲覺得排球係玩所以唔緊張輸贏

個女朋友咩名？ 冇人講？

嗰個矮仔冇乜正面shot搞到好好奇

好撚 cute屌佢

角色需要

乾燒伊麵食咗未

家瑜同阿神邊個分手先

點解俾個咁既阿叔做男友，我要强尼呀

係 車腎 呀

我知！

究竟咩事
個個都唔比佢講野

準備燈中

死啦幾鐘意佢添

希望你估中想睇

想摸佢頭

配合返造星1個定位

屌。。。。。。！！！！！

所以我鼓勵佢del咗隔離個post

計埋呢個post應該十幾條

試下俾啲尊重

全套劇講唔講得夠10個字

我都可以呀

神

咁有錢包架車

有壽司郎

WHY NOT BOTH!!!!!!!

個角色好正氣好可愛

珍 d戲睇得幾舒服

佢頭先仲問幾時練波 明顯心情無咩影響

唔係王喜咩

唔知點解好有主角光環好搶

頭先嗰班全部都......

魚仔只要有波打就得
其他人入唔到甲一先想贏波打返入去

但係万刀甲比陳宇深更似石修

閪人一個

完美演繹咗咩係兵仔

搵個靚女啲嘅話都冇咁嬲

通常會去食個飯先

屯門有咩

係咪真係佢現實條女黎 有得真咀

新CP

美人你點做野架！！！！！！！！！

跟住四個一齊食
之後黃金同個男人尷尬

真係好得意

遲啲開

黃金好似係個燒嗰個

又要回到現實了，諗起佢啲澄清

我仲以為佢今日終於有台詞

分手未

唔係本身識得?

嚟緊會開

半天吊單車

珍

屌又有個師

真係真心個角色好正

ff太多

正

有排等

又嬲

邊個位開

固定嬲上線！

CP??

橙

King又發皮四

牙傾其實係咪有ADHD

唔出盡力邊有資格嬲

竟然係星期日做

終於嬲啦

固定嬲又嬲喇

練鳩咩練波識飛都冇用啦
比賽發瘟

wtf有得錫錫

固定嬲唔好搵Bobby出氣

bobby傷左仲周圍去 真愛呀

一定情侶

又cp上線

Carousell有啲on9排隊黨

bobby係咪暗戀固定

2155 嬲

二傳搵多條友練後備喇

佢地一齊住架

魚仔 黃金sir同蔣教練
3個carry成套劇

似係好嗲好痴身 成日要攬攬嗰種仔仔

相信兒登眼光唔會咁差

屎波又發脾氣
好難頂

啲球商咁差 點會打得好呀

this

每一節都嬲

應該得黃金會尷尬

企定嬲

傾嬲 2157

蜜汁bgm

原來有名

幫固定出下火啦

電話寫咩？

本身就廢，又唔認，仲要賴勁話要學殺波

佢兩個幾時會開始拍拖??

可能阿叔真係好好波呢
可能阿叔係前港隊呢

拖手仔未

呢個cp會唔會太明顯

佢做得好生鬼

Gay撚到

有世一

明明肥仔咪二傳
冇得出有咩計

尋日講左個o的唔算係台詞????

學下日向啦

因為造緊星 平日冇時間比佢?

我可以！

顧定軒係咪又準備訓街？

牙傾係咪有憤怒調節障礙....

開始有心跳

山長水遠入到嚟講兩句

固定又嬲！

Bobby同牙傾真愛

中學生可以飲啤酒？

睇戲還睇戲 大家勿認真 唔好FF咁多

石仔個做兵樣真係傳神

屌八點睇唔到

多蚊呀bb

唔知 但成日做和事佬暖男 成件事好gay

唔大 識佢真人

又係呢間屋

睇完一對基佬又睇一個基佬

呀有個問題
點解佢哋扮中學生 全部都染晒頭嘅

下？完左拿？

準備做愛

又係呢間屋
係度拍過幾多套劇？？

呢間屋咁熟口面

人工唔加工作量加

佢哋年齡設定係幾歲？輸幾分發晒波瘟咁

呀檸個頭都無比人捉長度

有冇lG

有浸金都味

17-18

諗起籃波D街場阿伯 好撚勁

條仔睇得幾透

Stephy 扑able

Season 2主角：阿叔

暖男爸爸嗰個嚟？

點忍

考dse的 冇睇錯的話

男朋友都幾好呀

Stephy又準備變身吉沢明步

229?

之前鄧萃雯嗰套劇咪呢間屋囉

Kayu 好可愛

扎孖辮好kam

mk 仔

係咪租左間屋幾年

痾屎

點解頭先bobby同king個幕唔播正式開始

band 5 同埋名校都唔會捉嫁
你睇下啲喇沙仔同DBS以前幾多飛輪海頭

feing_

sheshe

美人你好矛盾

呻吟真係頂唔順
忍到唔係男人

噢隻公仔好得意

學界C grade球員心理質素都無咁差

咁耐無見
邊忍到
梗係搞咗嘢先

隻鯊魚仔真係好得意

Kayu好得意

兒登係jerb嘅

喺日本 等咗一個月
點知一返嚟 撞正女友心情唔好
今晚睇嚟都係冇得⋯⋯⋯

只愛角色了咁

唔似大wo 上面有圖

隻家瑜鯊魚好正

ok edan無fol

講嘢好似有口音咁

陳子豐聖人mode?

似係

睇多幾集佢就唔會矛盾架啦

做完愛？

Stephy

係咁隊醉佢

男朋友都幾慘下

呢隊真係inside out

大家唔洗諗太多
佢兩個知要拍錫都尷尬到不得了

咁都唔係阿叔到過夜

Ok完 開心

Jer B係我嘅

係囉，拍乜尻拖
坐到冇雷公咁遠

勿認真

個排球鎖匙扣原來俾咗教練

av pose

中六 上次影到佢地本數學書係6A定6B

我以為一開始已經明示咗
話Bobby因為King先打波

應該係名男校嚟
如果唔係，有乜可能咁鬼多個翔鷹甲一加梯隊讀同一間

可能出咗軌

美人：好閪 好閪

比賽唔係贏就輸架啦 輸一場波搞到世界末日咁好煩

拍戲有酒飲，正ar

卓腎笑得好可愛同埋啲bye bye 婆婆 講得好可愛

男朋友唔了解stephy諗乜
Stephy又唔想講
應該都係遲早分手同黃金sir一齊

腿張開 好仁

睇多幾篇訪問同上唔好子彈嘅live就唔矛盾㗎啦

老豆咁好

好似本身5個人都有啱啱好半打

就知兒登得個樣

力圖班人真係練得少，連接發球都搞唔清邊個接。

冇下場

分咗手

but 第一場就輸咗

佢老豆突然咁關心牙Jer

屌條女把聲好姣！b乜撚b！！！

有復活賽！！

咁好眼力

睇相幾正

好恐怖

好鐘意佢同婆婆個幕

啊神famj 有女

咁阿神有冇fol

金都

Band1/2頭 啦 佢哋英中黎

煩膠又出場

又係呢兩條友

我架！

預備嬲

ready 第二次！

兩條屎忽鬼又出黎撩交打

BB

「sorry呀 我今日真係冇mood呀」

又係呢兩條撚屌

最弊唔出聲

又係你哋2個

條女把聲好難聽

2202 嬲2

喇沙仔最多都係gel頭啫

anson lo媽媽擔當

同電視差好遠 想屌

中五都咁小學雞架咩？

黃金sir好帥

個孖辮妹放頭髮好睇好多

嬲左

6B

伍華？

包贏架咩 迎新優惠呀

成集講謝皮有啲悶

顧定軒角色非常唔討好

睇唔到

𨶙樣

要等一年先再有比賽呀？？

其實呢兩條撚屌
輸左比人，點解仲可以串柒柒

又俾人串

中二病頂唔順架 仲串佢

男主角d戲好撚尷尬難怪要造星

冇做出嚟

其實成班咁高除左zeno 喺套劇點扮矮 側邊啲人個個185以上？

勁煩

閪人個角色好撚討好好矛盾呀仆街

又唔靚仔

證明佢演得成功

其實想問好耐
依家啲中學可以染髮架咩
點解AL個頭兩截色都ok

又嬲 好趕客

千祈唔好再播固定軒發脾氣

洗唔洗仲係死老豆咁款

但子豐冇朱康咁煩膠

Anson Lo設定係中學生但係就染哂髮

捉頭髮已經好out
依家好少學校理

你唔好染到視覺系既

但佢真人又十分討好

你又岩嘅

卓腎好cute cute
即刻衝去熱身

間中學係咪伍華書院拍

練好D一傳 咪搞到bobby仆街啦你班垃圾

正解

第一日打波呀咁情緒化既
m到咁

好多都得了

冇人知個女朋友叫咩名？？？？

固定發脾氣

留長頭髮+染
國際學校？

輸咗一場就世界末日咁

個女仔有男朋友

到底呢套劇播完之前Chris 1 2 3 有無得落場?

宇宙第一美人

但係朱康好man好dom 想俾佢控制

神要喊啦！！！！！！！！！！！！！！

閪閪閪閪閪男人

分咗手喇

會唔會搞吓練習賽？
始終比賽經驗都重要

今集節奏好慢有d悶

神b不要哭

真係好悶

Sd 100個bb wru比你

Edan

垃圾神

朱康根本大細路

同阿里打

未受過打擊係咁架啦

懺悔

好尷尬

呀神唔好喊啦
同條女分手專心練波就得

知道一傳做得差喇咩！！

其實輸一場有無咁撚sad

成班打一場正式比賽就有哂陰影

輸一場姐 洗唔洗世界末日咁

唔好喊

柳唔好喊

咁你係洪狗啲咩？

演技嚟講Edan真係屌打咗其他仔

頂點解我會笑左出聲

第一個呢個喊得好假

但佢個角色應該唔係要咁乞人憎？

仲要佢地喊

朱康真係煩膠既極致

期待香港中學生有唔洗著校服唔洗跟髮型規定既一日

好老尷

仲話係梯隊出身

阿神

終於知道一傳重要

同契仔完全相反 一個劇唔討好、真實討好，一個劇討好、真實好閪

屌珍

死老豆咩

呢part多咗

好矛盾呀點解個角色咁charm

唔好喊喇

啲劇情好尷尬

Anson LO 好樣衰呀屌

Stable個嘴愈睇愈奇怪

AL似隊長多d

幾個都177 178 ian有181

佢哋應該要樂觀啲 恥笑吓自己輸波咪算囉

喊戲應該交比alton啦

係我唔好 以為分手

我唔係呢個年代

有無咁sad

成班都係垃圾

會唔會太過sad
沉船咁款

tiger係咪扮鄭子誠

Bobby

第一日打波咩，on9

ian最好 理性評價

agger
我冇啫
我都想其他人有嘅

呢幕好撚老尷

因為唔知自己同出面個差距有幾大

個鼻好大

好趕客

熗火式企位

以為touch out 點知係唔夠膽講

都係魚仔最正常

呢個一鏡到尾幾好

連登仔打場lol都扔爛鍵盤啦